陳秀慧異常精神：幫我照顧香港

亂鳩咁鬧天琦
之前就串天琦照顧香港
而家就話天琦比造孽既人推去死抵撚死唔會眼紅

佢而家谷精上腦就真

樓豬做咩唔去政屎台? 因為無人?

而家啲熱狗真係痴撚線

串親你都係熱狗

你唔係熱狗係乜狗

無錢去旅行

😂😂😂

獸姑冇人課金俾佢地去旅行發窮惡?

異常精神定精神異常？

admin 唔該轉呢個 post 去政事台..
等佢地自己狗咬狗..
唔想理呢 d 無聊野..

係南山見過兩公婆食飯 眼神似精神病人

你老母就係狗

自行判斷

次次見親仇達同柒達網上打交都好想笑

政事台唔該

係咪水手
之前都見到佢地

一雙肉臂萬人枕

話時話兩公婆最近有無出埠食好野，無跟好耐

冰室

前排先去完日本